呢個星期黨鐵賺返晒之前蝕d錢

好多放棄咗黨鐵嘅人都迫住搭足全星期

塞鐵無比過錢佢